韭菜餃真係人類史上最偉大發明

大家同意嗎

鮮蝦雲吞呀

煎嘅話就係

聞到陣味就想嘔
但米線做配料又ok
點解會咁

一定係八方雲集泡菜餃

八方雲集

生煎包有得一戰

超正

仲有d味喺個口入面維持成日

食完成個口都係韭菜味正到仆街

狗菜

食完d胃氣